陳同佳協助政府 主動施打科興疫苗是義不容辭

落去陪潘小姐？